## Fabbit PHP framwork [ php ver >= 5.4 ]


CI Framwork 기반 경량급 Framwork 입니다. 


#### 주요 특징
<hr/>

<pre>
1. 컨테이너단위 모듈단위 확장성
2. 빠른 속도
3. 프론트 캐쉬동작
4. 확장성 있는 DB 커넥션 
5. 서버 변수 한곳에서 컨트롤
6. 클래스 자동로딩 [psr-4]
7. 위젯단위 프론드 모듈 작성 가능
</pre>
